美股認真討論區 DCCCLXVII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

電動靈車控盤控到痴鳩晒線

Pish

走牙

就上㗎啦
靈車volume 咁低

行政命令打支那對納dee完全0 impact

尋日上到422即刻俾人打鳩返落嚟
冇用嫁啦

422打到變411

係咪要拋arkk喇

對公司都唔在美國上市

其實係咪想行慢牛

18年trade war一有咩風吹草動就暴插
而家啲人已經習慣哂

中資股跌
今晚

PLTR今晚係唔係要跌
琴晚入咗put

18萬肺炎case 道指仲接近30000 真係痴撚線
推到咁撚高 一單疫苗phase3 直接ignore晒疫情幾嚴重

咪好興食飯一坐低隊包紙巾俾你收你一蚊GE
有個FD 唔抵得俾佢屈錢, 要退返佢
然後揼骨, 明明話係房過夜要揼3個鐘, 明明揼得兩個鐘, 然後訓左, 有人叫你就扮聽唔到, 埋單收多你80過夜錢, 就扮晒冇聽過依個規距

問左中資電椅3寶未？

有冇人玩過plague inc.
疫苗一出六十幾億紅色半年就變哂藍

好撚驚好似3月咁
2月都已經爆到7彩, 但都仲係無野繼續升,
大家都以為 美帝CLS 屌你老西 咁都無事
點撚知3月就即刻黎料
原來一爆個時只係蘊釀緊個大股災

好撚驚今次都係咁
反正而家都3頂咁款

我玩親都全紅

[突發] Trump 宣佈準備進入緊急狀態

死亡率太低
死既人唔夠多
美國人唔驚

電動輪椅

睇內文好似無事 延續多一年only 無實際效果

一係中一係唔中

CVAC碌落山
吹水mode

中左又落地獄

開返場max difficulty真菌全紅再出黎見我

made in china

最好啦
可以溝溝佢

420又cup and handle又旗型
tesla消息股黎
儲氣一下消息
睇下真係打上定打落
不過SH十年納30000

除非佢死左

係處於中同唔中之間既狀態

上海廠整多個elon

打落了

tesla睇圖無咩意思其實
消息/信念股

想跌我死嫁喇

又回力鏢

之後咪又係爬返上415 +-1.8%繼續妹

不過控左價係420
其實低過420真係送錢

今次真係靈車

死左先講靈車

希望佢前兩日講cvac個技術佢自己用
試左得既就發達啦

係咪劇本嚟

輪椅仆街 好彩琴晚斬左倉
350見

3d打印
會唔會帶動埋biotech基因公司同3d打印
既版塊上升

不過佢都未confirm中

靈車只會向地獄開

點都上返420
短炒一輪
但好似tsm咁炒幾十轉
最後走左上唔返車

200見

Tesla滅世

講到佢死咗咁

呀侵兩星期都唔洗就無事

100見

依排本身都弱 郁d穿400
今次仲唔借d耳落300？

電動靈車應該幾型
前邊出殯個牌變電子牌

自體back up

如果cvac落返5字我加倉
3字 4字有貨

快D 上啦, 等到好悶

侵中左, 過幾日就冇事
教父後生幾十年, 邊會有事

最怕同佢有關既公司唔西冧
無位加倉

cyber funeral

tesla靈車出殯之後之後用埋spce火箭射遺體上太空

牙侵中個日盤前暴瀉
教父盤前應該都滅一滅世先 又有得溝貨啦

Tesla 最新model 靈車
Auto pilot 出殯

你同九叔前身叫咩名
好亂

電動貨車計劃
第一款係靈車

放落大氣層全自動火化算啦

要pin了

行不改名坐不改姓
高登到連登出世都係呢個名

真正着手開發靈車系列

呢個真 不過今晚應該都見3字

tan滅多d ok?

papa

唯一既risk : CEO出事

而家黎了 比大家燈撚到

無350唔收貨
想儲貨好耐
次次跌都未有cash

射去火星

盤前準備插水

係嘅即追貨

nio又要強大

AMD同aapl俾d力好唔好
想番家鄉

cvac spce tesla
一站式出殯服務

教父會無事既
幾千億身家要咩靚藥都有

會唔會搞西冧埋中資電車呢

武肺係玩急轉直下,Elon咁肥,一陣呼吸唔到就Byebye

佢玩左咁多Hollywood 雞
應該笑住咁走

now is ? times better than 42?

Trump咁撚老都冇事啦
Elon驚咩

浸呢咁？

準備定銀彈接飛刀
睇吓今晚會唔會吹到佢病危就死
跌返個20％

止賺變左溝貨

420-44x 妹左咁耐係時候爆邊 睇下爆哪邊

一陣Elon: it's time to transform myself to the next level by neuro link new product - XXXXX

唔接住啦, 等佢出番個tweet話佢好番曬先接

陣間一個唔覺意要訓ICU咁咪仆街

Tesla 同SpaceX冇左Elon 就真係gg

想睇
死之前要做冠a哥
下年新年又有野睇

第時生多個岩岩好可以 改名做COVID-19
有數字 有英文 有符號
叫COVID亦奶共

我就叫支那肺炎既

NIO NIU XPEV LI
中概4寶wo

3字就溝少少啦

不知幾精壯
屌到Amber 叫Johnny救佢

扯跌埋nio xpev果堆就岩

其實係
已經吸曬貨準備爆邊了
見佢Squeeze左咁多日
係差在爆上定爆落

380以下每20蚊溝一注都好

elon中
有消息
升得

420大法

睇黎靈車墳場今晚又會多左一批人

I have a position

將Tesla資金抽出黎炒DDOG得唔得先

個個都買跌
即係今晚升啦

正呀！跌到落地核！

支那電動椅跟升唔跟跌

納dee會升

美國人未起身 沽先一步

tesla 要 壞消息 就升
玩咁耐都唔識

波蛇
星期三先加咗貨

電椅=垃圾

入左靈車既巴打
\|/

安心上路

TESLA唔係develop緊vaccine咩
一陣試藥絕地反擊

太進取

果間係cvac
識玩就今晚如果佢跌就入貨

呢句嘢上個月聽到依家

cvac爆上左71
如果落一落5 6字
一有消息就上9字

今個月已準備好了

上網睇其實正常vcp形式都要磨幾個月先開始爆
可能係今晚了

手上冇靈車
AAPL AMD 爭氣少少得唔得

巴打要改番個名 納指30000見(十年後)

我睇十年後
但唔敢咁肯定個時間
因為我覺得會快過十年
納同道既指數會調轉

NQ 支持位係 11100
驚佢年尾前會落去一次

係咪真係想搏入sp500

所以冇400樓下入價根本哂氣

真心 有冇有TSlA嘅巴打盤前走鬼
好想走 但又驚多數個個都話走就會爆升

tsia 係咩黎

我屌
TSLA

美國死亡率好低 已經變左隻未有疫苗既flu

d人見就出疫苗仲唔high咩 但打亂晒個市場就真

道指變係慢啲，但係都會隨時代改變
今年先踢走左exxon
同埋道指係人工priced average
基本上唔會出現你講既情況

都無人話走
儲貨等佢控價控到入到sp果日就爆上

重注先黎中肺炎

時不我與

今晚沽爆TLSA

靈車呢度啲人多數準
因為靈車只會向地獄開

個L冇打到大階姐

揸左隻call 下星期到期，係咪等變廢紙

係

time will tell

#59 回覆
可能限一個月內要入境，如果係要去一次先。返香港搞完手尾再走。

想走完低位入返

會唔會關9月有間野420蚊收tsla貨事 幫大戶收緊貨

特價區

坐着包著靈車外殼既電動椅，用autopilot 開往地獄

靈車? 今晚平左佢啦 蝕少少

有nio, zm 唔揀呀點解

痴線 棍升

jd

係 琴晚無走今日就收大皮

uk開返再諗
去到都搞唔到搵工要既野

琴晚10800 long左張MNQ試水溫 第一次玩期

我尋晚大減咗倉
好似岩岩好避到

今晚千升

fatfat

點解要走

諗住call 450會安全d

靈車等佢出個明顯trend再入啦
最近一直橫盤你點知佢爆上定爆落

就黎要收手 要到resistance了

因為如果明知佢會跌嘅
唔係應該食咗先
之後等低位再入返咩
新手求指教
利申$401本

而家反手put鳩佢都未遲

繼續橫盤洗你驚未

個問題就係 你點知佢會跌
佢hit左你止蝕喇咩
btw 你401入靈車驚閪咩

而家條仆街中肺炎喎
班大芋唔洗返廿幾三十蚊賀下佢咩

見到控左咁耐價係420
就知佢想等咩啦
邊有明知
落左車又話上唔返車
短炒食就買中資電車啦

401依家既輪椅易穿到 前幾日450到395一日既事

9月洗3成都大把人坐

洗落去又洗番上黎
咁大個消息你估大芋會唔會想食班沽空淡友

點解次次我都有份坐

520落320你有份?

420 citi無限接貨

即係賣貨比citi

有冇人陣間入番d tsla

如果個個都沽黎賺錢
咁邊個羸錢?

最on9納dee彈佢都唔識彈

其實都係等入sp500既消息
一次唔得當下次唔得
第3次唔會唔得啦
不過入左應該唔會係咁大升同大跌
而家扮乖比sp睇

Tsla又準備閪冧
契媽又要變臭雞

實入到咩第三季都仲要靠賣配額先有雞碎咁多盈利

其實點解唔趁機整電動人工肺，呼吸機
橫掂都出酒出底褲

佢最大profit係賣碳排配額

多過佢賣車

460落320

今次真係仆直

唔止賺錢既
佢如果咁大volatility
好影響sp

唔係話佢技術唔店
但一間公司搞咁耐都做唔到盈利，唔好多有幾百萬都好呀，點知都仲要靠賣配額先有錢賺唔計配額直頭要蝕錢
班管理層真係垃圾黎

創科公司將錢放落研發咪無profit

要profit買intel

你仲係岩岩初創咩搞咁多年仲7到要靠賣配額，唔係要蝕成億億聲

佢落返320就開 400$ SP

SH TSLA

仲有2個鐘收工
好難捱

買得都會自己用下excel計簡單risk 掛

穿400加得
到時好返就加唔到啦

打錯左 加減

落到320你唔會夠膽買 落到即係又股災仲要破三角320要隊多100 你話有冇可能

好似係計錯數

九月先落過，正股驚西！

啱先吊魚差d比老細發現

釣魚應該嫁喎, 返工噤撚悶

打算下年30過去
賣埋樓
讀個master
做返藍領都唔介意

好似今次係第一次見到計錯數

最後可能又係乜都冇發生
如果今日瀨屎嘅話，成個星期盤白控

所以打算讀
但97後無bno
真係唔好浪費錢係香港讀

望你個名 以為你話納指30先過去

要研究下個面生活點先 睇吓d稅點收

跌到落去真係開 特價接貨 仲有成班蟹軍陪驚閪
上次跌到320$都開左兩張遠SP 一張300$一張350$

我都想
搵多10年錢
但香港無多十年時間富貴
香港人無多幾年時間準備走

我下年30
岩岩好逼自己做個決定

仲以為係黑社會NHK

買INTC,唔洗點研究， 唧下牙膏又一年， 應該啱你

其實我有bno都唔想去英國
第1係澳洲
多機會
第2係日本
因為有人脈
第3加拿大
因為環境好岩下一代

關咩事
講緊間公司本身基本狀況唔店就拉去講into
Ching買左幾多tesla

我都咁講
tech黎講佢專重profit
唔放錢落研究
幾岩睇財報既人買

TBS 收視率咁好都赤字

日本打工頂唔頂到呀我成日都想去

諗唔到d地方電視台 eg北陸東北果堆點算

AMZn有錢賺都係呢幾年既事

我prefer加拿大
地大人稀 又近美國

目標係努力d搵錢以後過去
俾個好既生活自己同埋下一代

TVtokyo淨係賣動畫都夠玩

尤其係黨委XGU
出外國見下世面好過

同意 英美都唔想去

創業經營簽
連登有幾個巴打都仲捱到
但唔係明文5年入國籍真係入到
打工做金融日資外資都唔差

地震都無視既moment

科技股
如果Fb 開始時慳server錢
如果Google 慳地圖圖庫錢
如果PYPL慳網絡安全錢
如果AAPL 慳整soc嘅錢，用qcom.......

好難頂，驚比老細屌

white trash 最多既兩個地方

Iphone炒賣post個邊人踩人

港大個名點都好既
唔通ive咩

屌左老細先

Elon Musk中肺炎：納期升

加拿大搵工唔易
d人都係去美國做野

依家仲炒乜鳩

大佬要睇成本架
根本呢幾年都仲係投入期
上海又起工廠
德國又起 美國又起
投入大過收益好合理
之前又話要買礦場 自己整電池
根本全部都係燒銀紙嘢
靠賣碳排放配額可以獲益
其實已經好勁

咪死剩個名

佢個新聞部規模係6大台入面最細
根本冇著重過（甚至係冇能力）做突發新聞呢樣嘢

打條字幕出嚟就算

好難揀...如果唔使考慮金錢因素，應該係英國倫敦zone1最好

去日本
仙台開間cafe
老左去弘前買個果園

或者富山開間觀光團接香港人既去立山黑部
老左落敦賀魚市場賣野

我另一半下年會讀個專業資格既master
我就諗住香港做下野+投資儲錢
到時如果真係去到加國睇下可唔可以全職炒股
當然暫時都係唔知以後會發生咩事
單純係俾自己既長期目標

想屌佢好耐，成日迫我做埋d濕鳩野，R巴返工返成點？好似就到peak season

我都想

今個禮拜張路紙就係升跌升跌
所以今日一定係升

我想去澳洲

年輕人去到邊都生活到
英國BNO你唔一定要有工作/讀書
加拿大就好似要搵到工/讀書先可以留?

住得zone 1既喺香港本身都係人上人

Put AAPL hedge

網上個ann其實搞得幾好

我老細宜家最城最hea,

bug 4?

你日日數錢 都唔quit

我都覺澳洲幾好...但我個澳洲上司話英國好D....

倒果為因
無投入邊有盈利

Go

4年同6年係人都識揀
英國唔洗讀書做野其實無意思
難搵工生活費雜費又貴

要學日文，不過覺得日本除咗人與人之間好難交心之外，d硬件配套真係世界級

幾年前去過立山黑部，真係好正

其實中坑去讀個佢short人既行業既master得唔得？

本身果行佢都缺人

一定係揀過最少支那人既先

加拿大一定係last choice

想去鳥取種梨

如果LIHKG慳cloudflare錢

日文唔難

咩撚野都世界級
老屎忽係難頂
但佢地係勁
而家日本後生和豚靠佢地係可以滅國
無哂大和精神
唔會再做到一個島國自給自足
出到豐田sony三萎

點解唔得
我都打算咁

好靚，拍得住新瀉

屌你唔好啊 我有net

六本木點燈了

澳洲悉尼正

可惜無資格去

如果唔係專業人士去日本係咪通常都係創業，好少揾工？

小心玩到上癮
一至五24小時長開

所以條友真係嚟搞笑
搶到市佔， D客入左你個生態圈，就自然可以慢慢劏

憑本事食到政府錢， 賣到炭排放， 去加速發展，仲話佢唔掂， 條友眼唔過眼可以自己賣唔好比TSLA食晒炭排放條水囉

日本打工你就知味道
d上司真係一巴車落你到

無錯
其實好易開始頭2 3年
最難係捱5至7年入國籍
要正數夠生活交稅
至小易過去英國

其實cv可以洗出黎，我有frd無degree, 但後黎走左去讀hku讀3年top up degree, 依家so call都好串咁話自己港大畢業

個創業好平，35萬就得，如果我日文有N1 我會衝

納指又拉升

石仔有無penis sell

洗鬼N1
我N3都夠

搞到有小小興趣

仲諗住可能有得做d藍領工，創業真係無乜頭緒

sell黎做咩

留意返果邊租舖無日本人朋友既
好難
靠書士比好多禮金
同埋一交就預交一年租
比左錢先會批你個經營簽
仲要一定工作環境如果做飲食
都要租個office仔
日本得4個地方做
東京福岡仙台大阪

有膽色
N3我真係唔夠膽，N2都仲會搏下，始終搞生意睇文件野+同人溝通時好有影響。

行政書士會搞哂
你suppose唔係落手做
所以一定要請人
一定要有日本人
因為係投資經營
當然你可以偷偷落手

個市太悶，又變左移民台

search 經營簽證 日本 知乎
雖然支 那網
但好多有用既料
上youtube睇人點搵舖裝修租機

原來500蚊樓下就買到水質監測單片機

諗諗下都係溝條台妹去台灣最好
紙水咁低 過去炒下期指 退休都得

台灣都幾危險wor

驚條春咩講真
9up講打講左幾十年

知乎堅有水平

慢牛咪幾好

佢地d生活費真係好低
但重點係條台妹唔綠你

又再沖擊萬2 4頂 is coming

記得拍片/錄音 keep 對話紀錄

伯耆富士紅葉靚到dum 一聲

對我黎關西或者打落地區好悶好污糟
一係北陸，或者北邊鳥取松山果堆
一係東北北海道
東京就大都會果種正

又升 阿婆都識玩

日本制霸差四國果邊果堆就完成
但完全唔想去
關西果邊去過一次only
太似香港

其實台仔好大男人，反而香港澳門人好易溝到台妹，至於帽既野就咩地方都會有

好好笑 頭post仲笑鳩個細佬+400放左 後10幾版既留言就義海價放機

你唔介意帽，但都唔好中仙人跳

今日又牛

要返工無得長mon 夠皮就收手
我原意都係為左hedge

我就冇講笑嫁，十年大牛市珍豬都冇咁真

邊有咁易

又星期五

想狗衝台妹

這些機會。。。

納指十年牛我覺得
但未係而家開始

台妹屌下就得
結婚你真係唔驚帽咩
架妹就唔同喇

準備放工

個市震多幾個月先啦

工都唔洗返

唔識日文

不過有幾個朋友讀日研/日文，聽佢地講完都覺得自己未必好適應到日本文化

咁呢半年係咩

朋友N1岩岩去完日本working holiday
佢話日本做野係好辛苦 平時港資已經閪 日資係閪100倍
同埋佢地唔興轉工 香港地好中意做幾年跳糟升職係第二間
佢地真係一間做到老 慢慢由卒仔升上股長部長咁樣上

當然 食訓玩同生活質素一定比香港好好多 但佢話交通貴到仆街

big short多一次我覺得會

好耐之前去過一個又白又滑嘅架妹空姐屋企玩
佢仲要掛哂d絲䌩係廁所吹乾

龍多半年，再牛十年

炒股以前為財自
依家為走佬

有冇食到先
架妹真係好撚正
石原里美

道日日龍

又要開option

有冇偷

dji咁撚勁追返nq升幅

到底中概係咪會跌
今日都得941插
jd baba 乜事都冇仲爆哂上去

內循環驚閪

說好的悼指補裂口呢

東南亞黎講港仔風評係唔差，因為普遍都唔會太大男人，同埋月入算高。

如果對比泰國越南果邊，就直頭係連個人修養都贏成條街。

之前其他post有個巴打分享溝左知泰國女ibanker, 個泰妹30歲，係泰國做ibank, 有自己物業，係天之嬌子，果位巴打直頭同個泰妹講覺得自己只係1個普通既香港打工仔，襯佢唔起點知條女話，鐘意果位巴打既為人修養，d local泰仔係直頭唔衛生無禮貌唔識著岩場合既衫等等等等，但港男好多都無呢d問題。

架妹出軌率都高，不過好似都低過港女

好奇怪 垃dee無啦啦跌 如果大盤突破佢應該係要追落後

咁爽

果d咩都唔講出口既文化真係好難搞

男人應該都要學下釣金龜

你以為D AV 題材假架?

做陳震聰

我入到黎

D email水蛇春咁長，問候語多過實際內容

結婚後同結婚前兩件事

結婚後既架妹好多都做番housewife

但真係攤大手問老公拎錢

老公有錢=好好服伺 24孝老婆
老公冇錢=你仆街了

除咗褲可能有棍

爽架，有泰妹溝我都會溝，反正我都幾鐘意泰國，但真係成日去都無咩機會，可能我太樣衰

好羨慕
我都想有軟飯食

越南妹都好靚

做軟飯係我一生中嘅夢想

所有公司文件既格式，字形，字大細等等都唔改得

想搵一碗熱辣辣又軟棉棉的軟飯

要係北邊
南面個d又黑又醜
北面既成個韓星咁

我幾個vietnam friend, 佢地話170以上已經叫好高
同埋當地人對港仔既impression幾好 覺得我地有錢

真係識唔到wor, 我又唔會係酒吧呢d地方識女，咁遊客身份真係好難識到人。如果有機會去個正作既trip都會易d溝到女職員既…

可惜越南文好難聽

如果攞埋個bc會唔會再屈d

真 我成日屌尻佢地話佢地係fucking monkey
但佢地自己都agree

不過唔知點解都係覺得港女正d

無被人制裁咪無事

銅二

去越南玩，拎住幾百萬越盾做大爺

打算去英國嘅巴絲注意：
Capital gains tax: Rate should double, says government review

有香港身份證都lur飯應啦

拎澳洲個本，做導遊做盡國內佳麗

仆街囉

覺得好撚慘

外殼咁正

但一講越南文。。。。。

過咗去就唔炒股啦

港女始終普遍係醒d叻d
同佢地溝通冇咁辛苦
ps: 講緊有讀書個d唔係mk妹

以前溝個mk妹, 拍左幾星期頂唔順分手
真係完全溝通唔到

炒埋都唔夠俾tax

淨買樓收租算，無動力過去了

d mk妹個腦係有d問題既

仆街鳥

同德文一樣, 一開口就

無讀大學個啲溝通唔黎

普遍港女著衫簡單得黎唔老吐，同埋近呢十年後生身材，好好多

唔係韓劇就傾阿a同左阿b一齊
但阿b呢又同阿c有野

好煩阿屌

ching 有讀個d都係

佢都係扣profit既，不過咁點解我輸錢時佢唔俾返錢我?

反而日文，聽到扯旗

蝕多多賺少少

收租應該都係計gains tax

比多啲野你做

唔歧視冇讀大學既
但起碼個腦正常少少得唔得
讀大學都有好多fuck撚左個腦
但機率少d咁姐

咁個loss 可以bring forward去扣

但好麻煩嫁

D 垃圾港女冇撚用嫁
只識洗錢, 又大沙大鬧, 自我中心
完全係拖累

賣樓先計

收租計income tax

d mk妹又公主病又蠢

& "stubborn"
HKers 唔得會直接話唔得 (無禮貌(?), 直接, 快)
其它好多地區多數"拖"/"帶你遊花園"

hiiiii, sumimase
yoroshigu oregaisimus

日本妹真係好撚正 仲要幾乎全部都好撚飲得
佢地一放工坐落個餐廳咩都未嗌就先叫一大杯生啤

點做?

最後賣果陣都要拎出黎分
過咗去就打份工過世算

有無巴打留意隻
呢隻biotech 呢排又係完全上唔到車

痴撚線 英國行緊 MMT咁

咁你又唔好咁講
叻既都有好多 咁岩你遇到差既姐

咁佢地又係有禮貌d, 少d衝突

有冇巴打睇好基建股CAT？

屌，引哂班傻9去買樓，之後加稅
好撚黑暗

台妹我黎啦

應該係最後一個lump sum咁計
但個risk就自己揹

港女都帽啦

收租應該唔係

打機聽過個嫁妹開咪打招呼

聽到硬咗

冇諗到咁快出手 1月都未到

之前睇個日本仔既stream
佢打機俾人雷輸左係party到話 daijobu

轉手熄mic係咁掉keyboard 打張檯
feel到佢地社會好大壓力
香港人直接屌尻你
架仔仲要扮冇野

早排睇youtube 見到個黑人邱比特好似隨街揾條女都咁正

其實財技有得唔洗交好多，不過唔放便講

變聲器咋
邊有囡囡打機

泰妹真心正

歐洲三傻可否拖累美股,我知我黑心

分身家了
The independent tax adviser also suggested scrapping the rule which allows capital gains tax to be wiped on inherited assets, as well as removing relief for investors selling shares in unlisted companies who have had them for a minimum of three years.

仲好大波添

是但啦，飛巴你點都贏

武漢肺炎使太多錢

聽個fd講係日資公司，d 老闆好固執一定要跟佢地果套，變通唔到。

點睇U?

收租個人係income tax

公司轉返比個人就dividend tax

另外有玩法即頭交少好多tax

入左tsla

做枚架啦依個就
去台灣 去日本咁多次
其實條街到冇咩幾個正

只不過日本妹唔正既都好
佢地都的確好識打扮
日本fd同我講話佢地真係會早兩個鐘起身化妝set頭出門約會

真, 成日都吸左D 柒婆埋黎 (以前)

黑男呀

當年去台北 搭捷運 好似卡卡都有女... 擺街邊小食都會有女ok樣在度賣

Tsla咁都唔大跌

所以自殺率好高。

一個壓力越大社會就越多物質平衡心理

想中出雞排妹

有個終極大波妹
dllm 大到

好撚悶呀Tsla

插上插落破撚左個悶局得唔得呀

入銀行股把啦

有嫁細個有隊友個fd打得好勁，仲要靚女

just a flu

睇你自己想要咩同鐘意d咩…

日文本身d發音都係好聽

ELON MUSK條命只值兩蚊

哇.. 好撚提子

越南妹都好撚正
著埋件奧袋真係人間性器

等緊傻散沽一野拉爆哂佢地

NIO同XPEV比 其實邊間勁D

仲好啦

ON9 XPEV仲有得升

做枚都覺得好正，尤其今年已經成年無去過遊行

真

tsla

410一破就有人掃貨

Fsly又咩事咁都上6%
71蚊走左係咪大傻仔

NIO係真係賣車
XPEV 仲有software同AI

真係好難講

港女出軌率係25%, 港男得17%

會輸嫁咩？

nio xpev li niu 入哂可保平安

其實開間公司已經好好多

XPEV係咪出左財報

s 跟契媽接飛刀坐到而家，終於家鄉在望

用老豆老母名開證券戶口再d錢落去

等佢回
Btw唔識買呢啲未賺到錢既股

nio泡沫大到想像5到

係阿 琴晚開市前出
如果唔係做咩爆到咁勁

TikTok?

nio穿50了

怕好煩

靈車 我屌你老母

這些機會

果然⋯

盤前高J三大中國車，日日賺。

Tsla

我坐到前兩日見到SE 16x頭 忍唔到手轉曬去

呢隻高質 keep住升 最近好似有研究到新藥

一買nio 就會暴跌
一定係

入定貨等上

nq升 靈車跌1%

tsla係咪食左屎

咩事?

升啦毒果屌你老尾
NQ升成70幾80點
你郁都唔郁

教主中肺炎

我見有新聞話elon musk 4次test 2陽2陰

Nio

擺明盤前呃貨 次次都係盤前掃落去9點鐘升返晒

中完> 好返後生10年> 有新靈感> 爆升

之前幾次掂到20天線都會彈

利申: 無貨唔識睇，等緊位入

其實我都想問
如果用vpn
US broker 會唔會捉 用呢個方法炒股嘅人

test左4次
2陰2陽

係咪即係一個出軌港男食多過一個出軌港女?

我等緊350落去接架啦

我.360

佢自己twitter講

單身狗

個個運動員, 中完之後仲勁左

所以個股價唔太大棍都合理？
利申無fol佢twitter

一向都係

單身狗食出軌女

隻U好吸引

唔貪 380第一注

佢twitter講完野半個鐘就上Bloomberg news

佢鬼知你係邊炒咩同埋個戶口比其他人炒有咩問題又無人知

90底應該幾硬淨下 築左好耐
不過唔知禁售解左會點

me 係83%

呢幾個月個倉無進展過

慘

呢句好壞

又炒波音

我唔知，呢排都好似上唔到

UK、HK、US，全部走唔甩

Fsly

5+1都應該入籍先抽
不過英國收股息冇税當圢和

理想盤前跳$7

TSLA穿4字頭就一定入返D
但今日U都好吸引

今日個劇本咁有疫苗果日浸味

又炒大麻

極光賭場又開

所以咪用老母名開acc咁就無事

唉 買晒啲垃圾坐到年尾都唔知番唔番到家鄉

諗住今晚跌多少少就入duh

班仆街係你係個度住已經要收 勁狗 即係唔定居因為工作原因長期居留炒陂都收你Capital gains tax

Panik j 左fbi

仲要搞脫歐

資金鍊斷裂！中國新能源車被曝全國首家門市已倒閉，交付中心也人去樓空

波音盤前都4蚊 今晚飛得

個account畀一個香港信得過嘅人持有
teamviewer / chrome remote desktop
控制住一部香港嘅desktop炒美股
咁應該就冇問題

smoke weed everyday

有冇咩platform 可以睇盤前
琴日12.2入左9000股AAL腳震中，唔知而家咩價

個問題係你個ip係外國地方
所以要做多啲嘢兜多個圈

係你個人名義持有既全部都要收唔關操盤事

盤前成交咁細有咩好睇

Nio 同zoom一樣
需要更多燃料

支牛咪有
雖然我用開marketwatch

更多put nio既淡淡

入左U

所以咪話要畀一個信得過嘅人
即係可能叫老豆老母開個account

宜家11.9 yahoo finance睇都ok不過呢幾日好似bugbug地

11.9

有咩消息爆升
走剩40股

tiktok撤資令到期

XPEV咁勁，NIO睇黎都仲有得升

跟你個名啦 唔關邊個操盤事
用老豆老母名開戶最好

我想入了

契媽又嬴

tiktok既資金會唔會去FB/SNAP/PINS

Elon個肺原來淨係值3個半

10月頭有間機構420蚊回購tsla股票，好撚邪

butt PLUG

講到錢真係乜人都唔好信

尋日75走左60股

到左期trump都未做野可以tiktok仲有一線生機 但美國有咩動作都會閪冧

NIO $43.5 均價入, 而家盤前升5%到$51, 但見理想嘅升幅誇張D,應唔應該轉倉去個到?

支那電池車，邊有可能唔爆

U好似好吸引

我都諗緊今晚入邊隻好

因為買左蔚來

依件真係好撚屈

有BC係幾屈機, 果時英國tinder識左個越南妹, 講左唔夠幾句盲問我係咪BC
我話係佢即刻約我出離, 結果原來怇係越南benz代理商老闆個太子女離

但係佢真人真係不了, 我接受唔到佢條髮線同清朝人差唔多咁高

細細粒 容易食

Net

點解我身邊啲港男都出軌

一定叫到不要不要

有咩正得過睇住班諗住去炒樓炒地炒租ge人仆街

男人鐘意講大話

食左平半身家再走 各取所需

走左 ZM 又想入返

咁移民嚟做咩

最慘買股都奶嘢

UK版回血劍

最近睇youtube越南洗頭屋d越南妹正撚到

再買返啦

不要再說了

問題係你老世叫你過去做一兩年野 你無打算係英國長住 個一兩年你炒股一樣要比Capital gain 完全吸血鬼黎

有無link

等p sir帶隊去胡志明市

去過，好貴

胡志明巿既最屈

果然係成人台最精神

唔緊要, 反正唔會有gain只有loss

我睇d留言話15鎂

tsla真係好垃圾 買你不如買QQQ

包埋特別服務？

講咁耐圖都冇張 呢到12歲成年？

冇錢買 你有

快走

TSLA 點解可以咁垃圾

識玩, 但見到真係好扯起

我地連登仔過去，同港女見洋腸差唔多
越南仔真心柒到沒朋友

FSLY炒緊咩？

就快返家鄉

tiktok

我入到黎.JPG

我地完全屌打佢地啦 月入兩萬都輕鬆贏

唔是冇用fastly了？

嗰個韓國仔

佢好多古靈精怪收費，我果時去埋單 200 hkd 波皮都掂唔到，我寧願俾 300 蚊去酒店舒服 dub 骨+hj 算

上面班仆街仔 無圖學人開post

哪有錢, 坐緊幾張LEAP amzn call

等p sir帶隊

你就fatfat

應該6字頭要溝貨

ZM 同Amzn幾時先升返上去

amzn

商務部聽法院判決 暫緩tiktok禁令

垃圾

月入2皮，係泰越台都贏開巷。韓國可能都贏到少少

坐到出年
希望袁總唔會咁

極光賭場又開賭

U真係跌唔落

世紀大難題: AMZN升定TSLA升先

冇話股票，而且英國人買美股好似都冇capital gain tax

少年股神跟機做燃料

我都唔太鐘意越南妹d樣，但佢地好多都白皮膚

我信tsla多d

極光盤前爆升 入得貨？

難講 員工好似19號解凍

一日升一日跌，阿婆都識買

但佢地個個都大波
唔知食乜大

越南近廣西個邊，d越南妹識普通話

會唔會其實係支那妹離

唔係上市後180日咩

溝晒種 越南人黎

喂我登未上台你因住

我唔知邊度見到想搵都搵唔返 正路係6個月
但佢第一日都比賣15%啦

不用分那麼細, 都是黃皮膚黑眼睛加食完即棄

股票唔計咩明明睇過要 等我再check check

支那輪椅既ching散場黎波音
今晚200輕輕鬆鬆

好似話US UK 有 tax agreement

7.5配股，點入？

大家都係百越人，屌落有親切感

唔洗理

咁fastly死得？

開完個會突然龍左咁多既

TSLA真係世界級控盤

再開

好多係華人，溝晒種靚好多，本身廣西d種係又矮又豬鼻

暫緩呀屌

咁可以去下d越南婚姻介紹所玩下

對一名非居民投資者來說，可能涉及到的稅種一般有：資本增殖稅、股息稅，以及利息稅。下面分別介紹一下：

1. 資本增值稅（Capital Gain Tax)

好消息- 非居民投資美國不用繳納資本增殖稅。當然，這裡指的只是美國的資本增殖稅。如果你居住的國家（例如英國）對來自外國的資本增值要徵稅的話，那你還是需要在本國繳稅。

2. 股息稅（Dividend Tax)

一般來講，美國會對源自美國公司的股息徵收30%的稅，你買賣股票的經紀券商會直接替你把稅扣掉。例如，如果你投資的股票應該派發給你100塊股利，你的券商只會給你70塊。但好處是，你也不需要再填報任何納稅報表。

但是，30%的股息稅並不適用於和美國簽訂了稅務協定的國家。下面是幾個華人比較多，又和美國簽署了稅務協議的國家的居民的股息稅稅率。

中國10%，加拿大15%，日本10%，澳大利亞15%，紐西蘭15%

注意，香港、新加坡、臺灣都沒有和美國簽署協定，因此稅率均為30%。

3. 利息稅（Tax on Interests）

如果你是直接持有美國的債券，不管是美國國債、地方政府債券，還是一般公司債券，都不需要繳納利息稅。不過，如果你是通過債券基金或者債券ETF來持有的美國債券，那麼，該基金或者ETF每次派發給你的利息，會被美國政府視為股利，必須按照前面股息稅的稅率納稅。

由此可見，作為非稅務居民的外國人，投資美股、美債的稅務問題還是比較簡單的。更好的是，你只要在開戶時向經紀券商提交W-8BEN 表，你的券商就會自動替你處理好扣稅、繳稅問題，你自己不用操心。

要不是美帝大兵去日本瘋狂做愛
那有新恒結衣俾你j

之前玩玩吓買到滿哂倉
好彩呢兩日都有位走到貨
個YTD return就快去得返all time high
美股真係唔易玩
真係唔係話SH就得
個價入得衰又買得大手就好快玩完

差唔多放工啦

越南有分南北，南越種同簡浦寨接近，北越同2廣種接近。

南越北越一向都有競爭，因為一向唔係相同種族

If you’re a UK resident, you need to pay UK income tax on your dividends from foreign shares and UK capital gains tax on any sale proceeds

夾你老闆入房再開多次

SH TSM就唔係咁講

真係要sh先掂

求你開多幾個會

180追tdoc 跌完一輪又變左190

UK CFD流行係咪因為贏錢唔計capital gain tax

石子qqq渣左夠唔夠24小時

溝左種係唔同d架

好想去越南廣西邊境玩

我想去黑龍江邊境玩多d

一星期啦

勁

PLTR
點解份ER咁都有得升
以後唔賭ER了

但經CFD唔算投資，算betting，所以唔洗抽稅

長線投資者

石巴hold 得最耐嘅一次

Since you don't own the underlying asset when trading CFDs, there is no stamp duty to pay*. However, you will be subject to capital gains tax.

每日返屋企條女都會跪係地下幫老公.....自動諗咗其他字

其實資本增值稅我地應該唔洗煩

撚有增值高買低賣

你講果個係spread betting, IG有得玩
雖然佢都有得玩CFD, 但CFD要俾capital gain tax

1股TSM已經正數緊

中概無限爆升

悶

馬雲照舊俾黨㩒住離屌緊

科技股落後緊竟然仲升最少玩乜dji升到

我啲sdow豬死了

好多semicon 同相關嘢都唔錯

FSLY返到75可能Tiktok已經爆左

NQ係咪準備 幻二

Tiktok解禁好似唔關FSLY事
佢轉左供應商

馬雲有人分析過係習李之爭
佢俾人擺上台批評黨

NQ升，d正股唔升

成村淡友擋住 岩岩完全升唔起

sqqq

會唔會諗多左
三次探頂失敗
一定千升

中武肺先跌得0.5
屌你啦

屌啊，PLTR做咩冇落地獄

revuene +50%

出面已經有人gel 頭典算

唔落地獄點執平貨

有無人玩左大概半年美股係負數

tsla肯升未

點解要升

因為我入左

屌以為tsla又鳩跌可以入貨
而家做乜撚

U轉埋燈

(擺脫支那牛牛) 可能係全港最詳細美股新手教學文

隻U彈返哂

尋晚掛94差幾毫子

U, PLTR又彈，點入貨

好誇張

101入左貨

差唔多兩成倉位覺得唔夠

點解幾個網pre market都唔同價
google , , marketwatch

今日又牛 又撈下貨都無

呢排興玩震倉

諗住財報衰緊，盤後跌咁多諗住開市入

屌你同我彈翻

有信心嘅震完都唔驚
SE +10%跌到負數都冇走 sh必勝

CVAC
冇貨

今日真升
上去接L子了

屌一撚樣

今日盤前咁牛

納指都牛緊
上阿AMD AAPL

之前特登hold住唔入貨

gel頭先

ddog U snow都想入

今次會唔會重演星期一劇本

加拿大個計劃真係啱哂後生仔
我諗真係有d錢先會考慮英國
普普通通嘅去哂加拿大

ddog, snow走勢好弱

有錢都諗加拿大喇 稅又低d 環境又好d

加拿大：97後
英國：97前

咁80樓下囉

入少少mrna

30歲樓下應該全部去加拿大

應該觀望下先？

做咗幾年嘢就冇得過

未必
有家庭果d會考慮英國多d

教母開左估

原來係炒bitcoin 發達

讀翻一年書
就即轉到pr
比英國仲快
有d phd master fd都話放棄香港準備走算

who is 教母？

訓左冇追，咩事

Ring姐

讀書要錢
都係去英國做藍領算

30歲樓下、97後去英國啦
留翻o的位俾後生

你計翻條數加拿大平d
生活費都少d
建議你考慮清楚

唉，屌，冇BNO.

youtuber?

加拿大稅低

去加拿大

做咩龍到咁

加拿大都好，但最想去美國。但我諗冇咩可能。

Compare 英國

Gel你老 咪燈

邊個嚟

納弟才沒有輸

諗住去蘇格蘭
生活費應該差唔多

去左加拿大先
再落美國都易d

小西巴的偶像

個市駛唔駛咁興奮

4 5字入左既我打算比個孫

我呢排都有聽佢，廣東話好少人用佢呢個方式講財務野。

極光賭場真係齋睇都開心
日日都遍地屍骸

日日都盤前抽高引傻散 收市大插 傻散止蝕
第2日又再抽高
成功散曬D貨

仲要坐多幾耐

局外人睇永遠都有趣過入場玩
尤其係睇人仆街

冇買蔚來值唔值得後悔

泡沫之後懶得講

我一開始買完hold左陣跟住佢跌少少賣出仲後悔啦

張圖咁伏都衝入去

賺少當贏啦
無諗過佢keep住升

理想個財報點財 虧緊重有得升成20%

今晚$45

無咁既膽色

原靠賭致富

喺賭場睇財報係冇用嘅

Se 180入完，就跌到156

Fsly anyone?

今晚納指落地獄

賭贏一鋪咪夠

Here

最近好難捉摸 有冇人答到我
盤前龍 下一句係咩

唔後生又冇錢冇技能

想開下期權 價外同價內有咩分別 除左價錢之外

nio夢
tsla 2.0

elon 中武肺都跌咁少 等緊特價

我都唔敢 成日想小注試 但又唔知咩價入驚高j

大把人都係咁架喇，有第1桶金之後會易好多。甚至賭夠個本已經夠財自，慳慳地就算

無計日日都今日高位聽日低位

真，all or nth

過大海賭 唔洗煩

中個肺炎你想跌幾多?佢呢d有錢人有最好既醫療團隊跟身，邊會有事

簡單d講 價內貴d
個delta值高d
正股個價一郁 張期權就容易d郁

今朝講左u 同work有料到，依個知我咩料啦

開市蟲

賭贏個本 就可以用低風險黎玩 一年10% 20%都有唔錯既回報

本細好似我咁就次次都玩命

次次中棍好sad

各位聞唔聞到有陣閪冧前夕嘅味

本少同夠後生咪夠膽賭囉，唔通40歲有小朋友走去賭咩…當年識條八婆沙士之後岩岩夠18歲，走左去篤手指篤左3000個返黎

又唔會sad既
預左有贏有輸

但100萬贏 10%都10萬

1萬贏 500%都係得5萬

咩都升。
係條街多咗聽到人講股票

盤中龍 盤後龍

求點樣低風險1年有20%

依家中肺炎冇乜特別中完仲勁

貧窮差距又拉大咗

學到野了 唔該哂巴打
不過有閒錢先玩算 正股d波動都好大下

隻bigc

我果d未返家鄉呀

盤中盤後更龍
stonks only go up

篤咩有3千個..

我條女成日叫我買

千升

點知佢，我又睇過佢本銀行存摺真係有3000個咪信囉，佢話爛命一條得18歲，有咩事就老破返老豆間舖打工。

盤前PLTR龍到咁

但加拿大好多小粉紅

夠大注就咁iron condor 都穩贏10幾%啦
要係咁搬倉煩姐

唔想煩咪大注etf
小注買下d高速成長股 支概3寶 SQ SE 依d
總會扑得中一隻啦

老豆有舖都稱唔上爛命啦

點解咁諗?加拿大讀書唔洗錢?

有父蔭係咪可以放膽啲賭

啤巴你改左名？

新手一問，vix 可以點買？

97.2 都入唔到

天運

所以買定sqqq sdow 差唔多

佢咁開放法
香港人多到打柒d支那人都得啦

Allin左成副身家
一定千升

淡淡就黎要跳樓

冇。要買期貨
新手指數up
各位睇路

電椅終於轉燈

人有多大膽，地有多大產

連師奶都炒既時候....

講真，契媽+指數+cash真係已經好穩，我幫未婚姻建既倉都係咁就算

大注iron condor tsla, 反正唔識陏

佢自稱發達無靠屋企呀嘛

5.風險來自於你沒有勇氣，不敢借貸。

Thanks 巴打，我入場被人割

果個係大啤，我係細啤

有無人少少地沽ch l

我琴日先入左jd

牛牛推薦 買唔到TSLA/NIO既,話可以考慮FSR
大家點睇?

牛軍嘅極限已到
輪到我哋熊軍出場嘅時侯喇

不如推介呢個方式俾媽咪麵，等大家多d娛樂喇

正皮俾用牛牛

又嚟

納指又準備食屎 廢老經抬頭

舊經補翻個裂口先

個巿強到完全冇力跌

小注有得諗

等緊熊軍大將軍老母面開金口

依家日日都聽呢句野

盤前個巿強到

AMD到底可以妹幾耐

想知依個星期六日有冇爆料
諗緊今晚清唔清倉

真啊 垃圾股

跟跌唔跟升 AAPL都係

嘩屌你垃指升升下自己插 dji升仲多做乜撚野

個市弱到 完全無力升

AAPL又係另一極品 早排一見平pnl 即刻收佢皮

唔覺唔覺 完全無力系列佔據咗美女區

今晚平到就即刻收佢皮
垃撚圾

8點棍向下
唔撚識估

美女區弱到完全無力推post

Msft

U比曬機會

hold咁耐 談戀愛咩

今日做野忙到完全冇力追po

袁總比d力啦

八婆ETF已到100

都係諗住小注下

以前既淡雞淡廁已經不見蹤跡

不嬲道升納跌 睇開d

正版電動輪椅 vs 老翻輪椅

呢兩年真係好多人講美股

已升級Cathie Wood

電動椅碌唔落？ 估佢唔到

不是偶像，是暗戀對象

清囉
個長線市寛咁好
我就攬住D貨

召喚城城gel頭圖

班廢老幾時死

咪搞啦

咁大個賭場多人玩正常 如果係多賭徒講短炒美股又日日賺咁就股災近

我隻cvac唔識停

玩開option , 唔渣正股

仆街大戶cap住415平均價收貨

Li...

Cathie Wood作為長期投資者，也是長期看好Bitcoin的

恭喜

一有教母就上水
可恥

中概股

證明小西巴偷偷mon post笑住連那

你係咪比P巴控左個acc

紙倉都貼

都係聽呢度巴打介紹
先慢慢搵資料
果陣得4 5字

開市唔信唔見3字頭

去左追求人地未?

有冇人係冇買中概股 但又睇住佢升到pk
自己個倉仲係妹緊

小西你好

點都唔買

就算跌到3字頭都唔會係今日

君子固窮

牛牛推薦係咪即係微信妹果d?

我鍾意玩暗戀

連郡G分析師 f 巴好而冇上水

睇完基本面再TA搵入場時機？

我都係咁諗 多一層政治風險同埋成日比沽空機構狙擊
先決定唔買 但如果唔同佢地作對 呢一兩個月真係賺到笑

盤後插 盤前即補返
玩條撚

佢話呢度太癲退左群

原來aal試飛
仲要飛中國咁開心

閪蛇有冇睇震教之寶份report

冇買

搵完佢做咩
見佢新上市同有咩人揸貨就入左

點解？

唔知喎，前幾日佢話隱退返一排

你兩個禮拜個倉怎
我地依度有歷戰交易員身亡

小西巴上水

邊個

啲汽車股飛緊
Tsla碌落山？

得一個 你應該知

小事啦
小低谷啫

驚係台中揸車響𩣑比人開槍打死好過
海景第一排

下個浪頂拆股就見3字頭

命

小西巴

TSLA係咪想開盤彈返上420

日日撚唔知幾時先收夠貨

慶記蓮子羹

撚到個IV就快同廢老股有得揮